唔記得左個登入email想問呀連仔你拎翻仲難過登天

畀返個ac人

有大學email/isp email，一check就知身份
邊會俾你

我唔記得左用hkbn定pccw個isp開
咁俾d hins都得掛
拎得翻就拎左先，費事一陣開過個又話鳩我分身又變p牌仔呀嘛

俾個常用email hins都得姐
出黎做野咁耐email九萬幾個鬼記得咩……

換電話，家下新電話上lin登好冇癮